LA 墨西哥女人被黑人誤認為亞洲人被打到豬頭

Mexican-American woman, 70, 'is battered on LA bus by black woman, 23, who thought she was Asian-American'

The 23-year-old allegedly dragged Becky from the back to the front of the bus as fellow passengers watched and did not intervene.

'Nobody would help. Not even the bus driver,' Pete told The Eastsider.

黑色生命重要

還手會唔會俾blm告返種族歧視

MLM

呢d案捉到通常點判刑 要坐幾耐

永遠中國人無事,開始懷疑佢地好鍾意中國人,但憎其他亞洲人

雖然咁講好仆街，但我覺得打腫左之後仲似中國人

美國好危險，留係費拉支港仲安全